[有圖慎入]求救 有無人見過呢類屎？

近排係廚房發現咗呢類屎幾次
有無人知係屬於咩昆蟲/動物？

下世小心D

樓主搵定樓搬

maybe

壁虎嘅屎